台灣成功獲美國出口500萬劑莫德納疫苗 至今已採購近2000萬劑疫苗

路透報導，美國製藥廠莫德納9日表示，已經和台灣和哥倫比亞政府簽訂疫苗供應協定，分別將提供500萬劑和1000萬劑疫苗。

莫德納在聲明中表示，「莫德納疫苗目前在台灣和哥倫比亞尚未被批准使用，本公司將與其監管機關合作，確保疫苗施打前通過核准」。莫德納指出，將於2021年年中開始運送疫苗。

...

莫德納疫苗有效率94.5％，保護率破94％，比輝瑞疫苗更高，而上月莫德納更公布好消息，稱實驗室研究指出，莫德納疫苗對英國、南非變種病毒都有保護力。

...

Source:

話說香港都買左2000幾萬劑，但台灣人口係香港3倍

港共又輸

中共：又如何？拜登政府同歐盟已經投共，以後武統台灣根本唔需要付出任何代價

科興，國藥

唔會啦

港共：我玩緊圍封，疫苗等下先

台灣上一次醫院爆發好快攪得掂

科興「疫苗」同mrna疫苗比較

俾錢買垃圾

輸到悶
大大少少幾百場仗
全部輸晒比坡狗同台狗 連澳門班垃圾都不如

紀錄片 Do Not Split (不割蓆）入圍最後十強角逐今屆奧斯卡最佳紀錄短片。